กะรัต
ก็เปลี่ยนมาเป็นทองชมพูที่ความบริสุทธิ์
ข่าวประชาสัมพันธ์
คงเป็นเรื่องของตัวเรือนที่จากเดิมเคยใช้ไทเทเนียม
ความแตกต่างของนาฬิกาเรือนนี้ที่ชัดเจนที่สุด
ซึ่งอาจถือได้ว่าเป็นนาฬิกาอัจฉริยะสาย
ดอลลาร์สหรัฐ
ที่งานแข่งรถ
ที่มา
ที่แพงที่สุดในเวลานี้
บาท
ประกาศเปิดตัว
ประจำปีนี้
ประมาณ
ผู้ผลิตนาฬิกาหรูจากประเทศสวิตเซอร์แลนด์
ยกระดับความหรูยิ่งกว่าเดิม
ราคาจำหน่ายอยู่ที่
รุ่นเพิ่มความหรูให้กับ
ส่วนที่เหลือจากนั้นเหมือนเดิมทุกประการ
ออกไป
เดิมที่เคยเปิดตัวไปเมื่อเดือนพฤศจิกายนที่ผ่านมา
เปิดตัว
เอาชื่อ
18
18
18K
353000
9900
Android
Carerra
Connected
Connected
Connected
Gold
Gold
Grand
Heuer
Heuer
Heuer
Heuer
Heuer
Monaco
Prix
Rose
Rose
TAG
TAG
TAG
TAG
TAG
Wear
